辯論完左都成十個鐘，重未有料爆

你川普重有好多時間？

人地唔使訓覺

依家西岸零晨四點四十分